請大家一定要去尖沙咀遊行

原本我都擔心冇不反 會冇人去
不過竟然有 梗係要去啦

親子同美領屬支線 如果大家勤力可以去埋

我地已經唔可以再依賴勇武巴絲 和理非亦需自強

聽日見

區選完左好耐啦，美國都感謝左，大家唔該打翻主線

大家咁話 記得順便嚟重慶大廈食嘢

至少都要同世界講番 五大訴求 缺一不可

南亞人 反抗

大家都係香港人

推

太貴 有折?

去地下個啲平好多

Tmr 見

買420有冇折

美國遊行有不反

請我食咖喱

朋友, take care, be safe

ok

我知

你做咩用不推文⋯

未完架場運動

美領唔洗隔幾日就去一次掛 ?

U too

我哋要行動證明 唔可以得把口

我覺得你有餘力就去啦

p

Push

大家唔可以忘記過去半年嘅事

推！聽日見

幫佢推

去哂3個

Pushhhh

和理非去哂2/3個啊！！！ 錫身付出比勇武少唔想犧牲就行多一步 勇武比人打比人拉坐10年架付出多少少啦手足

哇有不反？

自強不息

721、811、831、101、1111

推咗行動post先

條路線好短 但攪到9點 想問下到咗終點有咩做 定會來回行

改左3-6PM

S

五大訴告係主線呀頂

28號咪多謝咗美國囉

撞時的點一齊去？

Okok

去尖咀

有不返拿？！

有咩推介？上次導賞團冇去到

聽日三個遊行都要行晒

#1Dec #尖沙咀 #大遊行
❗️主線：毋忘初心大遊行
日期：12月1日 ( 日 )
地點：尖沙咀鐘樓 —> 紅館
時間：15 : 00 - 18 : 00
✅已批不反對通知書
⚠️五大訴求 缺一不可！
Link : @fivedemands12

屌你老母啦你老幾呀

我去美領
我真係唔明點解要撞埋一齊搞

有不反？

行完一個去第二個咪得囉
諗住去晒

以香港為家

擁抱香港既價值都係香港人

去呢個

1201 尖沙咀見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

天日尖咀見
港島撚都會過嚟
新界九龍手足冇藉口話難走唔出

尖沙咀都有不反

push must go

聽日尖沙咀見

聽日TST見！

我都打算去尖嘴 但又好多巴打話去美領

Btw 尖嘴有不反？

聽日三個都有

pish

五大訴求 缺一不可

Pish

行動po上熱門

See u tmr

聽日見 準時呀

五大訴求，缺一不可

一定去

去!

呢鑊我又撐你呀南亞仔

大家可以七點就彈起身投票 不如聽日就七點彈起身出港島

點解成日都係尖沙咀？仲要等林鄭放假先黎遊？ 我覺得大家係道避免緊對林鄭既影響。

工作日去搞政府大樓唔好咩？

五大訴求先係主線！！

過左區選後不反又正常番，睇落當日林鄭真係想人勇武

有不反？
咁好？

3個都去有幾難？
上完美領 再去尖沙咀好難咩？

主線啊

美國佬
神又係佢
鬼又係佢
香港搞成咁
美國都有份

和理非要進場啊

忠誠勇毅進 心繫黑社會

明天見

push

我都prefer五大訴求多過美領
如果大家有餘力去晒當然好
但擇一既話我會揀五大訴求
始終美領集會已經有感謝美國既作用
無需再重複做多次

seeeeee u there, man!

聽日實又亂到仆街

我覺一定狗會玩野

咪係
多謝美國一早上晒報
陳雲想拎尾彩等佢自己去

港島去港島
九龍去九龍

就返自己邊面近就去邊度

除左美領同初心 仲有邊個行動

聽日見啦手足

好主意
係重慶食完野過去

唔洗玩野啦
聽日分散曬人流 宣傳唔撚夠

推推推推推推推推推推推推推推推推推

推！

各位推咗行動post未
【12月1日】遊行三步曲

好
應承你
連登手足搞一定去

【12月1日】遊行三步曲

陳雲搞的 不了
集中體力尖沙咀

遊行三步曲

推呀 主線任務

yes
好驚
點解無曬行動post...
好多怪topic上熱門

有聲

好撚癲 樓主置頂啊

出黎啊

不忘初心！

其實我地一個訴求都無爭取成功
一定要堅持！

美領唔係支線,係直頭鬼
陳雲搞的

支持回歸初心！

去完美領再去尖沙咀，時間上應該無問題。不過唔好忘記不反係廢既，隨時話斬就斬，或者一路不反遊行一路放催淚彈都試過好多次，千其唔好鬆懈，萬事小心，緊記Be Water

提提大家，和理非都好，都要戴口罩。衝衝子就照舊做足準備

聽日TST 見

行動post

都唔明做乜近幾日咁多分散集會遊行

去

係 尖沙咀要人啊

香港人 抖夠喇

快通知無上連登既和理非

推推推

推 仲有好多人唔知

大家一齊出！

tui

GOGOGO

全部去尖沙咀好過 要人

開咩支線 分散哂啲人 貪場面冷清？

去硬，有不反搵唔到藉口唔去

希望聽日見到你地

香港人要反抗！

行完要去重慶大廈丫

推 集氣吹雞

有不反有不反

自己導賞自己

推推推推推

一拖五

到底邊個先係主線😅

集氣

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :

尖沙咀係主線五大訴求

南亞 ching 齊上齊落

同意

去去去

入TG group :
尖沙咀紅館遊行 (已經獲取不反對通知書） :

美國領事館遊行 (已經獲取不反對通知書):

今晚早啲訓 明天去遊行！

五大訴求 缺一不可

12月1 尖咀鐘樓見

自強pleaseeee

push~~~

大家出黎和理非下啦

must go TST

各自爬山啦，大家想去邊個就去邊個

南亞仔巴打聽日見

手足聽日見！

好耐無行佢老母
涼涼地 風扇仔都唔洗帶

3點 尖咀見

go

香港人人贏咗未？ 唔出黎 輸返凸

有不反都唔去，對唔住兄弟

和理非自強

去重慶食咖喱。

南亞b互推

聽日三點！尖沙咀鐘樓見！

毋忘初心
唔洗講咁多
希望聚到一百萬
俾林奠個仆街知香港人幾憎個仆街政府。

巴打:
小弟讀書唔叻, 人又不在香港, 就算在香港我阿媽都唔俾我去遊行
小弟很高興你地南亞手足都出來為我們大家的家園, 為香港爭取五大訴求
巴打加油呀, 香港人係得架
民主派在區議會已經取得大部分議席
美國既人權及民主法案已經簽了
已經達成了 2 個 milestones 喇
carry on! keep going! don't stop!
香港人加油呀! 南亞手足加油呀!

聽日要見到大家 !

強烈支持尖咀遊行
雖然支線有用
但主線五大訴求先係最重要

不了，入面好雜下

去呀去呀

有邊間介紹? 其實我好多間都食過，但食完成日唔記得

聽日見🙂

bump

宣傳呀！

lets go

推呀

真係唔可以慣
推

寧鳴而死

鐘樓 —> 紅館

係咪好近 ?

去哂

推

感謝美國保護香港大遊行
(已經獲取不反對通知書)

主辦方：美領遊行 HKAA（陳雲香港自治行動）
時間：12:30 - 16:00
路線：遮打花園 > 美國駐香港總領事館 > 遮打花園

陳雲：有本土投本土。投白票是0懲罰敵人，投建制是加倍懲罰敵人。

南亞仔好波

推唔到

推主線

推

另一個：

感謝美國保護香港大遊行
(已經獲取不反對通知書)

主辦方：美領遊行 HKAA（陳雲香港自治行動）
時間：12:30 - 16:00
路線：遮打花園 > 美國駐香港總領事館 > 遮打花園

[red]陳雲：有本土投本土。投白票是0懲罰敵人，投建制是加倍懲罰敵人。［/red]

block

記得保護清真寺

有無不反都去
不過佢批得不反 係引成班人出黎
唔係足風話危險
而係大家做定心理準備要醒目d行動

唔好on99 比時間黑警佈陣

甴大大

612 721 831 101 111

有不反都會出催淚彈，千祈唔好鬆懈，緊記Be water，聽日見

我覺得民陣個個d 狗會反對

一定批

大家聽日見～

推推 叫晒身邊所有既人出嚟

已經準備好

新手去新德里

佢禁錯掣，不過呢度有既係手足！

順手介紹下有邊間舖頭好食
美食家南亞仔

有

Push.

星期日見！！！！！

+1

主線返黎

Thx

又有得去

P推！

香港人齊上齊落

一定要推

大家都係

Agger

歡迎

美人

出黎呀！！要見到大家！

放心 大家一定會行埋你個份

Tui

唔會wor

no

新德里最大路

到底樓豬係咪南亞周柏豪

多謝介紹

一個地鐵站之差

香港人都要咁好波

要勇武就唔好咁天真 去遠啲先

我全家都去

新德里一定係最大路

我南亞鄭則士

推
聽日見啊

去呀

聽日要見到大家

哦

邊個叫你去叫雞

12.1 遮打（有不反）
12.1 尖咀（帶不反）
12.2 廣告界五天罷工

出黎啦

😡

南亞仔 一齊搭969出去

我都要同南亞仔同車

5 demands , not one less

同場加映懲罰重慶大廈

Push ah

推
聽日尖嘴見

See you tomorrow!

聽日見！

和理非出黎呀

去印度搭巴士

借一借位
[民間記者會] 催淚毒煙 禍延我城 問卷調查

好清晰！！！
已瘋狂forward

呢個一定要去

一啲都唔雜，以前會好驚，入過去就知，而且啲咖哩係好食

聽日應該好多手足一齊入去

怕當我遊客劏死魚

應該唔會

實到

到時見

和理非需要自強！
非常同意！

光復香港

會去

希望大家可以share in whatsapp gp fb ig tg
1傳10。 10傳百！

大家記住練體能 而家班狗練緊 我哋都要練 特別係 絲打

去尖沙咀
港島不了

支持 去

推 明天見

上呀

重返主線warm up

其實保護和理非根本唔係勇武責任,策略上都錯

其實真係唔貴 只係我窮 我唔明D背包客點幫襯

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

行動post

Push

你冇錢嚟錫克廟食 一樣好食又唔洗錢

好啊 謝謝

推喔大佬

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

贊成

唔洗

推～～～南亞巴打～～

大大力
必須銘記義士
休息夠喇

聽日見

推行動post啊

休息夠 係時候出黎啦

冇人真係會好撚柒

大家明天見

Let's Go!

我係諗住咁

叫佢地煮多啲飯丫

推你

未入過重慶大廈
啲咖哩好似好正

重慶馬德里好貴 一個咖哩 一個薄餅都$100

Tmr 見！

己有不反對通知書，121 尖咀見

無聊一問 ust 南亞仔有冇投票？

叫哂朋友親戚去

721 831 101 1111 1112

真係好正

去地下個層最平

全家都有

5過海了

See you all tomorrow

放馬過嚟

我就裝照拎左先
聽日見

上次又買又食 好開心

甴近平

去去去
同埋想問下觀塘有冇巴士去遮打花園？
吾想搭黨鐵

聽日encore

Rui

推推

再推

推 主線

支持！

已經約好一班手足行完之後去

五大訴求 缺一不可
聽日三點尖咀鐘樓見

樓主以前有冇諗過你d post咁多人正評

完全正確✅

點解要叫人去 我根本諗唔到理由點解會唔去

好多人都未決定去邊一個遊行

推下先

721831101111

明天必到

一定去！

三點食完野岩岩好

又有機會大大力懲罰黃店

未開始行就比勇武騎劫點算

U serious …

先感謝美帝，然後去主線

PUSH

有冇人會三個都去晒

幫推 要人

我強烈要求 黃大仙今日個集會

推 一定去

We will not forget! We will not forgive! We will not rest until JUSTICE Prevails!!!!!!!

0

唔好去港島個個

借個位想大家留意吓

[緊急]12月1日ge遊行其中一個好鬼，千祈唔好去！！！

聽日見啦各位屌你地

有3個

C u tmr

尖沙咀見

希望見到樓主真人

聽日你咪知

和理非要學識保持警惕

巴打你叫到實去

點解遊行post 無人推

聽日三個遊行，poster 係點樣，我都無見到，屌！

我同班朋友去過，你啲同鄉太熱情圍住我哋係咁捉我哋上樓，嚇到我班friend話唔敢食走咗

Pinned 自己睇

推呀屌你老母

Tui ar
無忘初心
香港人一定要贏

我識好多人都謝唔出，

我更加要出

屌親子，我真係唔想去。

去下半兩場。九龍又順路

推 必須去

收到
休息撚出黎啦

上次去重慶大廈g/f 有間土耳其餐廳好正
食Kebab , 叫Happy 唔知咩，啲位又好坐
強推

聽日第一場，真係唔好勇

有小朋友

推行動POST

大家一齊出

唔行 = 港共會話運動自然消失，成功粉飾太平

Push push push

口遁師請入

幫手推

推啊

大家咁話

好似無人知咁 成頁都唔見

G 池

推！ 五大訴求 缺一不可

好老實
埋土一戰 鳩拉左1000幾人
仲有d係再鳩拉既
好多手足仲保釋梗
所以如果少左dd 大家體諒下
對唔住 各位手足

保釋去合法遊行冇罪㗎 唔洗怕

順便罰下重慶囉

see u tmr

Thx & welcome

南亞巴

^^^^

點解有不反？因為想試水溫。民調顯示香港人團火已熄熄地，如果聽日人數唔多，可以正式宣佈運動收皮，大家可以忘記之前嘅事，繼續開心返工做港豬。

721 85 811 831 101 1111

101

明報頭條搶先睇

【港九遊行】區議會選舉後首個周日，港島和九龍區3個遊行均獲警方不反對通知書，港島和九龍下午遊行的主辦方均相信今日的遊行將和平舉行。警方消息透露，「再不斷反對（遊行）都不是解決方案，這亦有違集會自由原則」，今日如無暴力衝擊，警方會從旁觀望戒備，會主要駐紅隧，免被圍堵。另有警方消息稱，若今日遊行平靜，會考慮批准下周日（8日）民陣遊行的不反對通知書……

唔知消息可靠性？

多數都係因為有RB，燒黨鐵，打爛交通燈 加搞狗屋。

如果今日無呢d, 狗無藉口出tg.

南亞仔
合法又點？
佢鳩拉無成本
我地再拉 直接還押

和理非

Bump

五

大

訴

求

食緊早餐，陣間見

和你eat

去啊

五大訴求 缺一不可
等陣三點 尖咀鐘樓見

出黎呀

721831

up

Ust南亞仔快d叫晒你班同鄉岀嚟啦！
我好想見到毛漢

一定要出

你喺藍定阿sir黎
點睇喺都喺得popo會騎劫
手足從來都喺保護

Up

出啊

南亞兄
一陣見

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 香港人反抗 甴近平 甴近平 甴近平

到時見！

推上鐘樓

推啊

抖夠啦和理非

where

曱近平

3C

食完重慶嚟

去緊了

要人